(賣物) 全新直髮梳

有盒有說明書, 全新冇用過, 放$130
聯絡方法:

送禮自用都得

冇用過唔要

用過搵鬼要

免費幫你收